海賊王 火影忍者 龍珠都係垃圾

大家同唔同意 成班老屎忽吹D垃圾幾勁幾勁

唔好講咁白
不嬲 5成情懷 3成追開 2成故事

我連5成情懷都比D垃圾劇情逼撚死左

愛之深 責之切呀 ching

同意

男兒當入樽 真•世界第一
黑子世界最尾

至少火影收尾收得快
而家OP DB Super都冇追落去

火影世界第一

龍珠超好睇
龍珠超垃圾

睇長篇王道漫畫=戇鳩

士𡃁登宇宙第一